可唔可以用海魚做順德魚生呢

其實d順德魚生個樣真係撈好好食咁 奈何驚生蟲上腦

如果用d刺身級嘅白身魚 平目 鯛魚 嗰d有冇得諗呢

人地就係要淡水魚先有風味

除咗多蟲含有豐富嘅蛋白質

有咩食味原因要用淡水魚？

可以，食過用油甘魚

可以，油甘魚鯛魚左口魚都好食，要切薄啲

有冇圖

有冇圖， 自己整？

自己邊有咁好刀章

邊度食呀咁